"En je werden uitgesneden voor een bachelor" nagestreefd Miss Pross, "voordat u werden in de houder."
"Ik denk," zei Mr. vrachtwagen, "dat was ik erg unhandsomely aangepakt en dat ik moest hebben een stem in de keuze van mijn patroon.
Genoeg!
Nu, mijn lieve Lucie" tekening zijn arm Zacht omgewaaid rond haar middel, "Ik hoor ze in de kamer ernaast, en Miss Pross en ik als twee formele folks van business, streven niet te verliezen de laatste gelegenheid voorbijgaan die u wilt horen.
U laat uw goede Vader, mijn lieve, in handen als serieus en zo lief als uw eigen; hij wordt elke denkbare verzorgen; tijdens de komende twee weken, terwijl u zich in Warwickshire en daaromtrent, zelfs Tellson's Ga naar de muur (relatief gezien) voor hem.
En toen we in de veertien dagen einde, komt hij om samen met u en uw geliefde echtgenoot, op uw andere fortnight's reis in Wales, u moet zeggen dat wij hebben hem voor u in de beste gezondheid en in het gelukkigste frame.
Nu hoor ik iemand de stap naar de deur.
Ik kus mijn lieve meisje met een ouderwetse bachelor zegening, voordat iemand gaat om zijn eigen."
even hield hij de eerlijke gezicht tegen hem kijk op de vergeten uitdrukking op het voorhoofd, en vervolgens de lichte golden hair tegen zijn kleine bruine pruik, met een oprechte tederheid en delicatesse die als ouderwets, waren zo oud als Adam.
De deur van de dokter kamer opende, en hij kwam met Charles Darnay fietsen.
